### Candidate Chinese Name:
* 
 葛主港
- - -  
### Please write down some feedback about the question(could be in Chinese):
* 
## 分析
TheoryClock的需求层面是，按过程来说，将time时间转换成TheoryClock的形式来表示
其中涉及到对象的话，有两个，
时间对象：格式为HH:mm:ss
TheoryClock对象

## 实现思路
针对时间对象，分别有三个部门，时分秒，对应的TheoryClock对象中的，第二三行代表时，第一行与秒有对应关系，第四五行与分钟相对应

其中秒只有一个状态展示，每两秒上闪一次，对应Y与O，

小时这块对应的第二三行，其中第三行每一个灯代表一个小时，第二行每一个灯代表五个小时，很明显，通过时间对象小时属性的除5的结果，和求余数的结果，分别对应到二三行

分钟数与小时数比较类似，不再赘述

关于最终字符串你的拼接，这块，循环的话次数过多，TheoryClock的每一行都可看做，有值的前半部分，与剩下的部分，故采用截取相应字符串拼接来实现，减少操作字符串对象次数

针对两个对象，本可以按bean的形式去表现，但介于思路与实现时间层面，暂时先已简单字符与数字的处理来简化

- - -